[多圖] 其實sport bra係咪真係有用？

咁大對奶點包得實呀大佬

點解而D就有圖

點解

點都好過帶bra囉

屌你老母

佢老母都後生過依條友